車匙鎖唔到車但解到鎖會係咩問題

今日突然間落車 用車匙遙控鎖車鎖唔到
但係解鎖又解到 用後備車匙都係同樣情的況
有冇巴打都遇過同樣既情況

兩條匙都鎖唔到車 咁你係點test解鎖

直接插匙窿鎖車

咁可能係中控鎖壞

咁係咪一定要去車房搞

車箱入面電線有問題

我都試過

你要去車房睇睇

得閒就去搞搞佢

閂唔實門

試過逐隻門重新閂埋都唔得
但今朝又冇啦啦得左